嚟喇喂🤘🏻統計下有幾多人用惡滔滔

雖然用惡滔滔過隧道真係好撚爽

不過有時覺得停車俾錢都幾搞鬼 就好似測試緊自己有冇運 會ff遇唔遇到個靚女 不過九成都係呀嬸

有用
冇啦屌

邊有靚女做收費亨架
可能個C9廿年前都係靚女黎